有冇人個屎忽都有GPS?

我發現係出面幾急屎都忍到一段時間

但係一定位返到屋企門口啲屎就會即刻谷到屎眼口
一路拎鎖匙開門要一路夾住個屎忽

可能你屎忽係有WiFi 唔係GPS